個女同事無撚啦啦喺到喊

返返下工無啦啦喺到流眼淚比我見到，跟住我梗係唔理佢啦

過咗幾日個八婆周圍同人講返工壓力大又要睇精神科醫生又要食藥咁最仆街話我見到但無同情心唔撚理佢

屌你老母做attention seeker關我撚事咩屌你老母

利：我係早佢幾年做嘢嘅老屎忽，同撚咗老細講呢條八婆有古惑小心啲

俾張紙巾人閪都有得你屌

仲有班死狗公好似前世無撚見過女人咁湧撚哂埋去又話咩事可以同佢傾下咁

Short 嫁

靚唔靚女先？
唔靚就算

靚女嘅話樓主即刻狗衝啦

靚女又點？上得黎開po擺明樓主有得睇冇得食

依家關心返囉
「咁辛苦做唔慣就及早轉工放生自己喇，遞咗信未呀八婆」

樓豬死毒撚
唔敢同女同c講野

???

應該唔是佢

靚唔靚都無用最撚憎啲女喺到玩情緒

例如呢啲???

個女同事係咪新入職，24歲？

係勿相認

相呢？

比紙巾安慰佢又話你唔知博乜既狗公

正常同事見到咁關心一句都好合理姐 你真係冇同情心啵